\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipssnames]{book}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{tabularx}
\RequirePackage[margin=1.5cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{fancy}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{{\gray{\small\leftmark}}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}


% Redéfinition du nom du chapitre
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\chaptername}{}}

% Entêtes de l'environnement "cours"
\tcbset{usercours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Cours \vskip2pt \& méthodes }};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Calculs numériques };
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}

% Entêtes de l'environnement "parcours"
\tcbset{
    userparcours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Parcours \vskip0pt d'exercices}};
\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Fonctions généralités \\[10pt] \fontsize{15}{11}\bfseries \sffamily (Fonctions de référence)};
          \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-1cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{FONCTIONS}};
        }
    }
}


% Section
\definecolor{BLEU}{RGB}{29, 112, 183}
\makeatletter
   \renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother
\titlespacing*{\section}{0mm}{5mm}{3mm} 
\titleformat{\section}[hang]
   {\LARGE\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=BLEU,colframe=BLEU,coltext=white,on line,boxsep=0pt,left=4pt,right=4pt,top=4pt,bottom=4pt,sharp corners,tcbox raise base]{\thesection}}
   {10pt}
   {}

%subsection
  \renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\makeatother
\titlespacing*{\subsection}{3mm}{3mm}{3mm} 
\titleformat{\subsection}[hang]
   {\large\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=white,colframe=white,coltext=BLEU,on line,boxsep=0pt,left=2pt,right=5pt,top=2pt,bottom=2pt]{\thesubsection}}
   {1pt}
   {}


% Environnements du cours
\tcbset{frame/.style={enhanced,breakable, sharp corners, after skip=5mm,  toprule=1mm,rightrule=0pt,bottomrule=0pt,
        leftrule=0pt, colback=#1!10,
        colframe=#1!80!black, coltitle=#1!50!black,
        detach title,overlay unbroken and first={
            \node[anchor=north west,font=\sffamily,yshift=-2mm] at (frame.north west) {\tcbtitle}; % Adjust the yshift value
        }, before upper={\vspace{5mm}},}}




\newtcbtheorem{parcours1}{{Parcours 1}}{frame=BLEU}{pa1}
\newtcbtheorem{parcours2}{{Parcours 2}}{frame=BLEU}{pa2}
\newtcbtheorem{parcours3}{{Parcours 3}}{frame=BLEU}{pa3}
\newtcbtheorem{demonstration}{{\bf \textsf{Démonstration}}}{frame=BLEU}{mo}

%pour les figures sesamath
\usepackage{tikz}
\usepackage{tkz-tab}
\usepackage{pgf}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{patterns}  
\definecolor{CyanTikz40}{cmyk}{.4,0,0,0}
\definecolor{CyanTikz20}{cmyk}{.2,0,0,0}
\definecolor{A3}                {cmyk}{0.30, 0.00, 0.00, 0.05}
\definecolor{A4}{cmyk}{0.10, 0.00, 0.00, 0.00}
\tikzstyle{general}=[line width=0.3mm, >=stealth, x=1cm, y=1cm,line cap=round, line join=round]
\tikzstyle{quadrillage}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40]
\tikzstyle{quadrillageNIV2}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz20]
\tikzstyle{quadrillage55}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40, xstep=0.5, ystep=0.5]
\tikzstyle{cote}=[line width=0.3mm, <->]
\tikzstyle{epais}=[line width=0.5mm, line cap=butt]
\tikzstyle{tres epais}=[line width=0.8mm, line cap=butt]
\tikzstyle{axe}=[line width=0.3mm, ->, line cap=rect]
\newcommand{\quadrillageSeyes}[2]{\draw[line width=0.3mm, color=A1!10, ystep=0.2, xstep=0.8] #1 grid #2;
\draw[line width=0.3mm, color=A1!30, xstep=0.8, ystep=0.8] #1 grid #2; }
\newcommand{\axeX}[4][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1); \foreach \x in {#4} {\draw (\x,#1) node {\small $+$}; \draw (\x,#1) node[below] {\small $\x$};}}
\newcommand{\axeY}[4][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \foreach \y in {#4} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; \draw (#1, \y) node[left] {\small $\y$};}}
\newcommand{\axeOI}[3][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1);  \draw (1,#1) node {\small $+$}; \draw (1,#1) node[below] {\small $I$};}
\newcommand{\axeOJ}[3][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \draw (#1, 1) node {\small $+$}; \draw (#1, 1) node[left] {\small $J$};}
\newcommand{\axeXgraduation}[2][0]{\foreach \x in {#2} {\draw (\x,#1) node {\small $+$};}}
\newcommand{\axeYgraduation}[2][0]{\foreach \y in {#2} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; }}
\newcommand{\origine}{\draw (0,0) node[below left] {\small $0$};}
\newcommand{\origineO}{\draw (0,0) node[below left] {$O$};}
\newcommand{\point}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};}
\newcommand{\pointGraphique}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$+$};}
\newcommand{\pointFigure}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$\times$};}
\newcommand{\pointC}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};}
\newcommand{\pointCGraphique}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$+$};}
\newcommand{\pointCFigure}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$\times$};}
%***********************************






\begin{document}
\setcounter{chapter}{4}


\begin{Maquette}[Parcours, CorrigeFin]{Theme={},Date={},Niveau={},Couleur=FireBrick}


%\begin{Maquette}[Parcours]{Theme= NOM : \pointilles[5cm] Prénom : \pointilles[5cm]\vskip7pt Parcours d'exercices : \vskip4pt  {{\huge Fonctions généralités (fonctions de référence)}},Classe={},Niveau= Seconde, Date=2023-2024,Couleur=LightSteelBlue}

\begin{parcours1*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=27]{1} 
      \end{parcours1*}


\begin{parcours2*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=27]{2} 
      \end{parcours2*}
      
\begin{parcours3*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=27]{3} 
      \end{parcours3*}
      \sffamily
\begin{multicols}{2}
\colorlet{PfMColSrc}{orange}
 \section{Pour s'échauffer}
 \begin{minipage}{0.5\linewidth}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=1f62f&id=can2G06&alea=Dk6m&uuid=11f3c&id=can4C06&alea=gtAH&uuid=8cbb4&id=can4C10&alea=X26U&uuid=a7515&id=can2F09&alea=yzSc&uuid=1380f&id=can2F10&alea=zh3s&uuid=9d293&id=can2F16&alea=Q5U7&uuid=3b832&id=can2L01&alea=mOgP&uuid=76ac6&id=can2C02&alea=r1q9&uuid=d9488&id=can2C15&alea=qcaZ&uuid=04048&id=can2C16&alea=uxQS&v=can&es=0111001&canD=5&canT=Pour+s%27%C3%A9chauffer&canSA=1&canSM=gathered&canI=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.4\linewidth}
        Jour 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 2 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 3 : \ldots /10
 \end{minipage}
 \section{Pour s'entraîner}

 \input{tex/fonctions_reference_001}
 \input{tex/fonctions_reference_002}

   \input{tex/fonctions_reference_003}
   \input{tex/fonctions_reference_004}%4
   \input{tex/fonctions_reference_005}
    \input{tex/fonctions_reference_006}%6
\newpage
   \section{Pour chercher}
  \input{tex/fonctions_reference_007}
 \input{tex/fonctions_reference_008}

 \input{tex/fonctions_reference_009}
  \input{tex/fonctions_reference_010}%10
\input{tex/fonctions_reference_013}
~\\~\\~\\~\\~\\
\columnbreak
 \input{tex/fonctions_reference_011}%11
 
 \input{tex/fonctions_reference_012}
   
 
 
 
  \section{Pour s'évaluer}
  	\begin{minipage}{0.5\linewidth}
       \begin{center}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=3.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=de0d1&id=2F12-1&n=2&d=10&s=5&s2=1&alea=UVsb&cd=0&uuid=de0d1&id=2F12-1&n=2&d=10&s=5&s2=2&alea=sJZb&cd=0&uuid=b6cc0&id=2F11-1&n=2&d=10&s=true&s2=true&s3=true&s4=true&alea=lsJZ&cd=1&uuid=1f55b&id=can2L15&n=2&d=10&alea=7bC9&cd=1&uuid=bdc96&id=can2L16&n=2&d=10&alea=GDef&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Pour+s%27%C3%A9valuer}
        }
       \end{center}
       \end{minipage}
       \begin{minipage}{0.4\linewidth}
 Temps : 20 minutes\\[0.5em]
        Essai 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Essai 2 : \ldots /10
\end{minipage}
   
   
   \section{Les documents en pdf}
 \begin{minipage}{0.45\linewidth}
 \begin{center}
 Le parcours\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_referenceCoopmaths.pdf}
        }
 \end{center}
         \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{center}
  Les indices\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_referenceIndices.pdf}
        }
  \end{center}
         \end{minipage}~\\[0.5em]
         
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les réponses\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_referenceReponses.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les corrigés\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_referenceSolutions.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
        \end{multicols}
\end{Maquette}


\end{document}